中文科行返舊路算唔算改革失敗?

有無高官認錯

仲取消咁少？成科取消啦，改革完先好俾人讀

只係知取消咗 CE 年代廣東話字詞讀音

Sor 點改我都拎晒A

老師太廢考極都係拎依d分 再唔改無哂面

咁邊個做錯?

舊syl其實冇咩問題
都實行左三十年

其實中文咩syllabus 無所謂，踩住班band2/3合格就入到U

回歸後無一項改革唔係失敗
連通識都想摺埋

母語教學已經行錯
DSE直情垃撚圾

英語教學先正路

令我地學少好多野，用中文堂時間去其他科，可以加深其他科課程